滅盡龍都有PS5收

仲埋d on9 marketing

目測哎豬過一萬個人科勞既都有機收

搵佢賣廣告要出幾錢

順豐俾部機佢出個feed洗鬼俾錢

D pr其實係咪廢老做
依個年代重搵理所謂明星去廣告
全世界都屌緊你無機 你老母臭閪送曬D機出去

佢係gamer咩

咁佢送唔送都搶唔到既

佢真係好撚cringe好中二

個手制都大粒過佢

邊撚個會因為呢啲廣告而更想買

個個都有, 但玩家就無, 越睇越嬲, 呢D係咩Marketing?

係連政治頻道都有on9到呢

拎黎搞活動仲過癮

呢代ps5淨係出spec唔撚洗點宣傳都會大把人買

一部機啫，佢個post做乜9，好周柏豪玻璃杯碎

屌拎啲錢黎派 ps store code 仲好
唔打開機既人都唔會睇到啲明星有就買啦
打開機既已經做左決定

真係賣多幾部畀玩家拉幾十人再買好過啦

睇Spec都係XSX好D啵
不過Sony玩嘢唔放機
益曬班KOL、Youtuber唔放比普通玩家
都奈佢唔何，佢又可以抬高定價D人咪又係照買
最後都係佢贏

利申：SONY今年太扑街玩嘢唔放貨已轉會XSX

lilian 幫ps game girl 整衫wor

妓女：
我是時裝設計師,培養才華不需要靠性感

賣寫真後：

為藝術而初試性感,不是為錢

第n本寫真發售後：
上次最後一次性感
今次最後一次性感
下次都係最後一次性感

唔係為錢

妓女 都係技師 既分支

即係咁 佢貨多既話鍾意點派都無所謂
已經唔夠貨 仲要送比班同打機本身係無咩關係既公眾人物
然後要班玩家睇住佢地點曬命但自己買極都買唔到

女都話 政治channel 都收係咪on9

juno 起碼紅過達哥啦
ps5 唔係1隻game既小眾事，用大眾明星宣傳如果淨係1部ps5，唔洗再科水絕對係賺

利申 講完都覺得拉低左juno

港女 都係妓女嘅分枝

其實呢，
我地呢啲想衝首發嘅人真係只係佔少數
賣多幾十部機俾我地對個市場根本冇影響力
marketing角度黎講其實佢算冇做錯

利申：做marketing，搶唔到機

要幾無知先以為啲明星會免費宣傳
大粒明星平時一個post講緊6位數
你部機幾錢呀

買佢老母臭西咩
next gen game都唔多隻
垃圾廠仲係度飢餓式消費推你買機
多鳩餘
搶完一輪先發現冇咩驚打
XBOX今次誠意好好多. 算易買
而家又比人搶到冇咩貨, 但人地講明你知。
似得SONY咁垃圾咩

我PS2打到PS4, 今次唔買了真係

你應該聽錯 我係講如果佢地唔夠貨賣唔到比首發玩家跟本無所謂 就如你所指 個幾十部影響唔大
但我覺得搞笑既係 大佬你班PR要派起碼揀下對象先

老老實實搵連尼住開箱評測仲好

出嚟嘅效果絕對係全港 no.1

你弱智？

佢舉高隻手做乜？

嘩 好多名人呀！ 好勁呀 好想買呀！

罪大： 無貨。

Sony Hold 曬啲機拎去派街。

條友成日無料扮四條
以為乜鳩都黑白相就好型

d名人有ps5我唔會想買
好多朋友玩緊ps5但我冇就會想要
但根本冇fd有,我地就玩返PS4算

Sony d marketing真係on99

講真SONY 就算係721主謀, 日日打曱甴, 咪一樣排隊買

樓主好靚仔

個個都有機,係你班真金白銀比錢既無機,SONY PR世界第一

SONY MARKETING 垃撚圾

你要知道，
佢地嘅target audience唔係我地呢班真打機嘅玩家
因為我地係咪都會買架啦
如果唔係就唔駛日日喺度嘈啦

佢嘅目標係我地身邊嘅人

其實係唔係sony送?

原來趙博士中意玩三國志

等你谷住谷住 之後返貨 你就狗衝去買

你應該冇frd

利利安都有~!!

垃圾到，香港走唔到貨翻大陸，收到風，大量機經澳門出左大陸，請人130帶一部出關。

個個收機都要影返張相，點解佢可以影到咁撚型

真玩家都買唔到 個班target又會買到咩

索尼派咁多機出去做宣傳，但跟本冇貨
真玩家冇貨，唔撚關事既KOL就有機送

成班傻仔仲講Xbox冇人玩
但ps5咪一樣冇人玩到

Btw今代Xbox有誠意好多

我話成堆kol都係晨早流流出去排隊
或者f5咗個網成千次入去登記
之後先至買到你信唔信

SONY : 就算唔放機 , 屌完到時出幾部黎賣 , 你地咪又係狗衝

唔係要佢地即刻買
係話俾佢地知ps5已經出左

你估真係個個都咁關心遊戲界發生緊咩事咩
真打機果班其實佔ps4總銷量一億入面嘅十分之一左右
甚至更少

周圍都冇機仲周圍送
仆你個臭街 Sony

打個機都link去冇frd
咁你死得啦

PC GAME一齊開SKYPE果D唔係frd
打波果D唔係
飲酒果D唔係
行山果D唔係

打playstation果D先計

做人唔係做到咁成功下話巴打?

見到Ps5 賣廣告個幾條友都唔開胃
老女人 達哥 霍哥

話俾佢哋聽出咗喇，不過冇貨唔會買到

唔會，因為屌完都係會有loyal customer會買

係
雖然大家都無首發game
但起碼xbox有game pass
裡面有幾百game 任打
以前有d二線game無買
依家可以免費玩返

Juno個反應
覺得似jm9,但禮貌上都要多謝sony咁

你先係弱智
出唔出po其實係artist自己話事，有啲衰啲可以唔出
不過你送我一部機我送你一個po禮尚往來好正常

你覺得呢班人會一出即買？

game pass 果堆 game 食之無味
有啲 ps plus送果陣連 download 都費事
講真要玩嘅就一早玩左啦

何況xbox咪一樣買唔撚到
五十步笑百步

唔打機個啲就有機

真，有gamepass 至少有機到手都大撚把game玩住先
索尼就等驚啦屌，勁冇誠意, 玩住ps4版都仲得啦
有d game仲要玩閹割版
向下兼容又唔掂, 好多舊驚都未必玩到
但講咁多死忠都係唔會轉會

咪理條毒撚

雙修唔洗煩

話唔係你信唔信

係架 我都費事回應d死忠
就算你同佢地講xbox有幾好
佢地都會用返1000個藉口玩返ps5

邊個係曱甴

Xb送
想人屌索尼

明顯sell俾d女買俾佢地男朋友/老公/仔女

d平時唔撚打機既所謂kol就一人一部
平時打開機嗰班就一機難求 好撚野

成件事同政府sell明日大嶼有得揮
同你講點好
不過無你份

屌你老母SONY

都無機賣, 賣廣告黎做乜鳩到底

xbox除咗九月第一水之後，百老匯豐澤都開訂過好多次，呢兩日出第二批大貨，有心買真係好多機會，唔似ps只有九月一次訂完就冇

既然唔係一出即買，咁早sell嚟做咩，過一排就唔記得件事

Xbox起碼都有得訂 話俾你聽而家訂幾時收到
親算係一二個月後 都叫起碼訂到機先

PS5？

你弱智

條柒頭咪死曱甴囉, 日日話i can face all hker 個啲呀

廣告係要人知道有呢隻product
想唔想買係後話

影完相要還嫁

真心唔明佢點解有粉絲
一個JB都屌打佢啦

屌 講經咩
話撚知佢派埋部機比乞衣啦 就算佢扣起部機唔比你地買
你地咪又係KEEP住等PS 唔買XBOX
根本XBOX既遊戲唔需要XBOX都已經玩到已經係錯
成班向到屌班藝人 政治撚有機收 不如收下聲番多幾份工儲錢等PS5啦

調轉問
有無人收唔到ps5

呢個咪係誠意既問題
索尼就送一堆機班KOL 賣廣告，真玩家訂都冇機會訂到
MS就大把機會俾人訂機，真玩家比較容易同多機會就買到機
邊個比較有誠意，明眼人都知啦

佢世界只有黑白

今代啲Marketing真係好垃圾
出新機啲消息果陣已經好on9係到唔知做乜
改黎改去啲濕鳩野淨係搞鳩玩家
又無機出到又日撚日係到宣傳叫人買
啲錢洗撚晒去俾人吹奏都唔撚搞好部機, 啲錢淨係識洗係10/10呢啲on9野到, 完全唔洗係部機到
今代sony真係食左屎咁

會買機打既人點會唔知出PS5
連PS5出左都唔知既人會唔會買機黎打

佢個樣點睇都唔似打機喎

唔會喇依家ig幾千follower 都起碼收幾舊

分分鐘R人地炸，試過本來佢唔係list入面，但佢個經理人話可以免費post上ig story
公司都比左件product佢

搵kol嚟比？
其實啲artist一個月收幾十份禮物，幾十對鞋，多到佢哋根本唔想要，次次都出個po會好唔得閒，所以一般有特別野先會出po

又唔會話一定唔會買嘅
不過呢啲人一定唔會多囉

屌sony真係好on9
咁撚缺貨周街派ps5俾班垃圾kol
派俾佢哋有乜宣傳意義?
根本買唔閪到

寫個caption寫到填詞咁

叫佢扮滅盡龍好過啦

送機都唔係問題
唔駛送得咁濫呀
不如送埋比黃毓民啊沈旭暉啊果d啦屌

送部比佳仔

點解張圖有我名

你係樓主分身？

倒返轉，係班所謂明星收到個免費PS5，就幫Sony做宣傳

晦氣話講完好繼續仆去買ps5

因為sony 知道你地最後都係會買

All animals are equal, but some animals are more equal than others.

黑白夠未呀 色盲呀

寂寞就如自己一個打PS5

做乜春？

屌你老母 用家呢

老女人都打機

有機就攞起個制打啦
唔睇清楚嘅話以為隔蘺係個垃圾桶

佢有冇彩色相?

屌你老母sony攞唒kol d機去賣好過啦成日話無貨
又唔係無人買

fb 睇到有人留言「繼續送機比D手制倒轉渣嘅KOL」
想知係邊個kol?

就係講緊唔洗顧第一時間買嗰班

阿豬阿狗都有機 係真玩家冇吹咩

麥浚龍真係成個中二病on9仔

應該話依家個個都R緊PS5個時你免費收到部,你係佢既話你post唔post

佢電視旁邊又真係有部ps4 加vr, 證明佢真係有玩開

當潮物打卡姐
唔通佢地真係打機咩
班明星邊有腦 見人影佢又影

屌轉xbox咪岩
Psn又係奶共
家下逼你睇住偽人有得玩但你想要機就食炒價啦傻閪

同埋如果真係自己買,洗唔洗tag晒罪大多謝前多謝後

L佛都有

有人睇得明呢句野？

今晚到腩田吧

Alfred拍打機片出身 都合理嘅

佢種介紹風格係唔錯

可唔可以唔好做乜都懶有藝術氣質咁撚樣

sony心諗 你地等緊個班又係要買
我就再玩宣傳吸引埋本身唔玩個堆買
佢又無輸蝕 你地又唔會轉會

懷疑係Sony marketing 同班明星貪污！

而家冇ps5唔敢叫自己kol

玩家就冇機 屌你老母臭閪

堂堂playstation洗撚搵啲明星仔kol宣傳咩
香港呢邊個公關真係食撚左屎黎

同意呀，求其濕鳩出名少少都俾部人，一大堆唔係打開機嘅出撚完個晒命 post 就算。

AC 米蘭球員一人一部，外國啲 FANS 即刻屌晒鬼話㩒爆 F5 都抽唔到但係 Sony 就亂鳩咁送，再發酵多一陣真係有潛力變成公關災難

係？完全唔知

得玩家冇機
好彩係多平派，慢慢等

你咪又係要仆去買

咁多代我都未試過一出即買，今次都一樣諗住等多排先，不過對呢一代個宣傳手法真係好反感

睇吓自己身價啦
古天樂咁鍾意打機
你估佢會唔會無收到？
但佢知自己咩level
就唔會隨便出po囉

似係 global strategy，我唔敢講係錯因為真係 make 咗好多 noise，不過係 negative 嗰邊...

10/10, Miles BLM
屌你老母買嚟搵自己笨
今個Gen玩XGP算